
                      Aceptable pelicula que se nota que no dispone de un gran presupuesto pero que engancha de principio a fin. El doblaje español bastante flojo, los gritos suenan mejor en V.O. ;)
        
            